英超強隊仲有邊個龍門係穩定?

係咪得番洛里斯 同迪基亞?

施治

阿迷唔係話想換咩

強隊wo

cech ddg lloris
古圖斯叫唔叫 不過應該係條中後場勁

巴禾=穩定地唔撲波😂

有cech仲嫌棄

卡列斯，穩定地廢

包禾

穩定咁派膠

幾時有

cech ddg vv
其實都rubbish😎

英超有邊隊係強隊?

其實VV都唔錯

vv 根本勁

曼聯及以上

巴禾同卡利奧斯都好穩定喎

Gomes都ok

奧斯賓拿

GOMES咪又係神經刀型門將

由熱剌去到英冠踢到到跟屈福特上到英超都係間唔中有蝦6野出現

米勞列 最穩定

覺唔覺羅美路好浪費

史迪基倫堡
派膠型門將
每場必定派膠 非常穩定

羅美路

ching sik ball

cech都係

咁Randolph叫咩

但佢又肯打後備，好奇怪

賓科

Ddg根本唔係
因為獌

如果獌果個既利個龍 依加應該做緊10弟啦

今季d十二碼冇球捉啱路

真係無咩點睇過佢打龍,不過尋日球波係肉酸既

佢除左對拜仁捉岩哂路之外12 碼有勁過咩

打後備都仲做緊阿根廷一號龍

好高人工

但又救到神軒球神仙波

包禾
穩定地廢

穩定地廢：巴我
穩定地靚仔：卡神
穩定地應棄：史迪基倫堡

亞軍廷無龍門

即係交換龍 利就榜首

除咗上面講果d之外,仲有Boruc,又係成日派膠但係有神救
連比較穩陣既費沙科士打同迪基亞今季都有d膠野出現

除咗個場係我印象中cech撲12碼其實幾差

關咩事🤔？講緊ddg根本係穩定wo

ospina cech llrois ddg

cech

史城個butland到而家都仲傷緊
好似成年冇見過佢

迪基亞算好勁，曼聯班垃圾後防，成日比人有空位射

你阿狗唔撚輸12碼咪唔洗懶龍門囉，cech都唔撚滿意咪用番ospina